# DiceGame #

The BADone
==========

Ein atemberaubend spannendes Würfelspiel für die ganze Familie! 

In diesem revolutionären MMDG (Massive Multiplayer Dice Game) können sie die
den Kampf gegen die BADone mit bis zu 2,147,483,647 Spielern gemeinsam erleben.

"I was deeply impressed"
> John Force, Joystiq

"The best Game of our Generation"
> Super Mario, Gamestop

"I can't stop playing!"
> Herbert Donger, Some random guy


                        



### Wie spiele ich? ###

* Die Repo in ein lokales verzeichnis klonen
* Lieblings IDE benutzen um Spiel zu importieren und zu compilen
* ...
* Success